有無CSL既巴絲同我一樣 部電話顯示「無sim卡」

小弟今日全日都無問題，係番屋企果時落小巴開始就變成咁試過重插sim卡 即刻得左 但隔一陣又變番一樣

Csl用家全日都無問題

聽講Csl 接收都唔好

iOS 12.4?

本身唔係 頭先更新後都唔得

重插當下無問題 但一陣又顯示「無sim卡」..

iPhone 7?

iPhone x...

有信號但load空氣

係咪成日抽插換卡？
我成日換卡 張卡神神地 要攞出黎卒下佢先得番